2017年第二個笑話

鏝城？

巴我先係

第三個呢

西咸1-0熱狗

ToT

正式宣布第三個笑話=七公頂實

TOT